依期一齊旺，大家唔好jump! 年初四贏大錢 [39]

大家+油

大加油

呀美夠鐘cup喇

阿美即刻追和快

8.5b 小保下一球點睇

小保個柒頭唔似會刷

阿美追和比我2x1輸半都好呀

啊美快啲追和啦 今朝已經輸到七彩

全城集氣阿美

小保膠

300x1.61搞掂
200串艾斯3/3.5細同小保加上盤

500上到5k.都收手

阿美利加做乜鳩

入左7.5s 得翻3球

小保加

撐

all in 左唔中JUMP

[

搵人allin阿美下一隊柒頭旺旺佢

艾斯3.5細咋，穩陣啲

5角
你旺我旺
塑膠旺

都無即場...

唉屌 眼殘

3.5再穩陣啲
我啲落注技巧係幾有問題

6角

小寶加似無入球

7角

小保加肯射未

7c

阿may,點解要咁對我

我地IFC見啦

已經喺天台

比多2角

10.5出現

客-1

阿美好野呀 見人地主場咁耐無羊過,送返場比人
榜首....笑死

保加空門中楣

入左10.5大 角球唔好停

點解買 阿美？
有冇人講下自己做咩開波前買呢隊

個人好真係贏多啲

點解係入大

受教

和撚左

Goalll

阿美！goallllllll

黎黎黎 比客多球12m

Goal

要熱血反杯

3K 上30K計劃. 從新出發
前晚第2口就收皮

1. 祖記 盤 [-0.5/-1] @1.92 半
2. 賓尼雲圖 10.5B @2.02
3. 多仔盤 [0/-0.5]

多仔頂到...終於3口

雖然想但難d...

推個下個心臟...

只要信不要問

小保加做乜

咩事

睇黎8角都未必開到

買左千八蚊下球

以不變應萬變

尋晚我見你好似話得返一注錢？定我睇錯

6:15打後既波都最後和哂
尾場頂唔頂到客盤呢

錢可以入嘅姐 馬會戶口得返一注

8角

同我對賭咁話?

岩呀

頂到！

想要多兩隻

小保加真係一球完場 唔入比主隊入啦屌，好過無入球

3角好啲

10角大好似炆水啲

9角完場好嗎

買佐9。5細/8。5大

小保加 入多粒

盤巴唔似玩咁細注

10c

10角鳥

低倍大注成日岀事

點解我要補飛

好波 未試過上2k

最後$200 入多粒俾我收全格啦

仲要咁低水

輸左真係潛陣水

見咁旺 補多張11.5b

琴晚從新推過, 買太大真係好難頂

今晚

要沉齊齊沉

Gun

係呀 從新再推算

邊到尻買 你地個個買-1，我買客下球咪同路

差一角

小保加hea踢 鬼唔望你比人入

玩到咁大

11c

比多粒角我 屠狗

all in左小保加NG，佢Hea踢 不如一鍋熟

頂住1:0完 都好過比人入

小保加不如入多球

應該1:1

11角ok

11c 1:1 ft

比人屌打緊 又唔攻

得返5分鐘咋

穩袋半格

補和先

燈神 1:1 11c 幫幫大家

小保加 輕鬆

補左和 無咁驚

輕鬆 袋半格 小保加

小保加都係西波
5mins入完就hea到完場

2.5s 小保加盤

盤穩食半格

加時加幾耐

比多個角呀

補幾耐?

我gun 左550

完場啦好嗎

求其比小保加12m啦

同意

跳樓都唔掂了

屌你老母係個禁區玩短傳 你老母當自己係疤咩

有無大佬可以派我

Same(

盤仔

衰仔派我100

盤爺今點點！

小保加半大 -1 大針特針

呢日好多波70分鐘後都無入球 我買左五場ng 全部都無 小保無埋都係無入球
睇嚟唔是我燈

結果如何

小保加全隊斷腳

個注唔大注 影響不大

blacklist小保加

贏半格好過冇

半格好過俾馬會

而家1198，唔cash out

無錯 整亂個心態

得翻$280 跟實盤巴 睇下可以玩幾耐

要戒賭啦 今晚見

發覺自己即場角全輸

戒緊賭 今晚先再賭

試試佢

本少少既巴打可以試試 選啲至少結果正路啲既，之後都試下先

漏左

亞冠伏撚到仆街

今晚繼續加油

仲伏撚過澳假

亞冠俾狗賭

成日忍唔住手 all in一兩場就輸灑啲注碼

下次出料，gun!

今日個幾隊真係唔熟

輸左俾熱

試試呢個先 拉素唔好令我失望

重新出發

跟左

日日整條3x1都幾正

馬賽上盤得半格

我亂Allin 祖雲盤差少少又針4k

亞冠都係今晚

西甲又打疊8場上場上盤1場走，真係買親下盤就開上盤 今晚繼續賭下盤，既然做燈都唔爭在益大家

訓醒又係你

痴撚線架啵 連續兩晚半場贏緊，起身就比人杯，屌你老味莊家食撚左屎？一週10場波開8場上盤？

夠薑咪以後開哂上盤

亞冠 班西亞狗又黎搞搞震

今晚又有呠呠

不過唔要

咁你又唔買上盤 上盤即係派錢

自此拉科斷我條3串4我就唔想買上盤 同埋正常黎講係唔會話係唔會話無下盤架啵 我屌丫又真係開哂上盤無下盤 道氣激撚住左

新年兩百蚊起機
抽一位巴打派兩百蚊開心下

me

留個名先

留個名

lm

大力留名

截止
有冇抽獎網條link

巴打好堅
未中過過關
求抽

一到我就停

你留得切，係我同另一個

真係？

Me😬

今晚有亞洲聯賽

抽埋我，會否更開心

2個$100更開心

200蚊本 琴日上過300 依家得翻90
今晚要跟實盤巴

留名

今晚3K上30K計劃 第3回先

支持

有得入圍好開心

琴晚點

3K 上30K計劃. 從新出發
前晚第2口就收皮

1. 祖記 盤 [-0.5/-1] @1.92 半
2. 賓尼雲圖 10.5B @2.02
3. 多仔盤 [0/-0.5]

琴晚依3口推到 CASH OUT 唔敢再推了

今晚我都拎返個本先 300上到1000

唔好呀，尋日一cash out輸返轉頭，而家追返都唔拎本出黎先了

今晚睇下盤巴有咩心水

中左果兩位pm 戶口比我
祝大家贏多d

jump

唔該晒呀龜頭巴

嚇我唔到既

一齊贏啦!!

有無tg??

lmlm

華西反cup 果位巴打應該冇了

好似重有個阿德2:2波膽都失蹤

操巴今個新年肥死

今晚想坐火車

盤巴咁好運

有人派錢又無我份 輸錢就有我份

琴日中咗唔記得拎 估唔到今日又中
大家贏好多

Same 抖下先

二月又輸剩幾百蚊 要行乞了

想add...

亞冠skip 好d

想pm...

LM 我都要起機

Lm

輸就有我份 派又冇 派中又失蹤
黑仔王

今晚200上到200k派你100

有J小妹ok?

200k

pm send gay圖ok?

200K

尋晚買彼德堡大就半2全2
今朝 智甲又係

返緊工跟住就重抽

幾時先起到機

點指冰冰玩果幾隊亞冠算

追唔追多次火車頭 上場咁勁

作客加埋受讓鬼撚到

阿積士青年隊 對 奧斯 20/02 03:00
[4/4.5]
2.02
1.70

5球得2倍

荷乙好多大波

買半大好過 入5球2倍不如買總入球

呢d我真係唔買
0:0真係嬲到震

我買Ajax 4/4.5B 開嗰 0:1俾我 屌

Ajax同飛燕已經唔係兩年前果隊 買細好過買大

我呢排買無入球同0-0多

亞冠全2.5細

輸到仆街 尻買輸埋收山

搭單一問 有冇人買左mytv super睇意甲同法甲

唔知巴打你是咪有信心啦，但我覺得可以抖抖再出發

要買架咩
唔係求其一間寬頻續約都會送

就係用緊冇送果間

就係唔鐘意係手機睇

輸埋先收爐

入錢做善事

新人留名 陣間放場心水比大家參考

想g

火車頭係咁落利申車已上

我都想直屌客勝

再輸就要賭利是錢

想要曼城 係咁回

岩啦利是錢起機有加乘

小妹留名

2030 勁共勁共

主隊幾勁

買盤坐和望贏

主隊主場有啲料

呢兩日都算經典
首先前日波加琴日頭場馬輸左15k 跟住入300蚊中左條三重彩加四重彩一野上左2xk 之後贏埋博洛 平手盤 上到30k 跟手比拿根亞一鋪清袋

仲未收到第一封

賭馬好過賭波

皇馬

決定減少玩波了 剩係玩平手盤算

今晚加泰

莊家專呃利是錢

下下ALL IN

信念

仲有歐聯

亞冠唔賭了

亞冠殺手準備出馬了

上一輪好似全上盤

Me

西亞上盤半大大波，東亞下盤

All in鏝
客其他

gun

3K推上30K大計 第3回

1. 火車頭2.5B @2.1

1場 -1
2場和和
3場主主
4場和客

十場有九場係假

亞冠真係好難玩 特別閪亞

一係我贏
一係你輸 冇其他了

幾好

每樣開一半點算

我串埋哂一齊

派我

盤都有買

我跟你

算係

頭場火車頭盤

今日亞冠無即場
無野賭 休息

其實都唔算決鬥 可以一齊輸

細細大細

亞冠西到仆街 我用唔正路既方法度

新手跟左

頭場同路

頭場主回到2倍

都係個句
一係我贏
一係你輸

加多2條

上盤

有利是錢既加持

做咩加泰果場兩邊買晒

火車頭咁勁仲有受讓

想兩邊都博下 因為預左冇可能2條都中

CLS，波台有腳POST又有真"波"POST

法蘭係咁回

支持盤仔

咩諗法黎

打和咪2條都收錢

RB呢期的確唔錯

想要RB了

gun jor
信念

跟左domdom 淆淆地 但個profit真係好吸引

屌自膠 新手都係咪亂玩 下次靠高人指點

睇真d

呢400唔好諗佢啦 真係當交學費算

希望跟盤巴贏到

吉達艾杜2串1 GUN

跟咗盤巴買吉達

比你估到就唔係亞冠

thats why I gun you

2串1收晒派2個200

火車頭真係咁勁咩，兩隊都未打過，主初讓平半

聽晚有英冠

火車避啦，唔覺佢咁勁
要艾杜同吉達 有信心好多

頭場2.5大 有冇同路

2/2.5穩

我都係咁諗 艾杜勁我就知

我覺得細

巴打有冇買

未 睇多睇

呢啲賽輸唔敢買細

佢聽日十二點先會開盤

所以唔買 唔會買大

1,2場半大

鳩波唔識賭，最適宜買單雙當入場

聽日公司飲茶冇時間入錢 諗緊入唔入定

亞冠頭場可以都要等到一點先派

入

聽日番工又有利是

利申後日先番

完左場2個鐘後 上次火車頭就係

艾杜吉達反而穩

lm支持

好想飛頭場 但總係手痕..

因為堅係勁

買條3串4 睇波算
1，2，4 上盤

想買艾加拉法 佢又唔開盤

有時變左焗買主win 但多數輸

頭場我預左客會落飛 頭先我都講左
造到火車頭好勁咁

等多陣先買...出完陣容博佢回多少少水

過左第一輪，艾維係真廢既

利申上次中過單雙3x1嫁

咩app有得睇跌約多

唯一驚艾杜 阿爾華達出名廢...讓平半咁少

HKJCODD

睇番主場未輸過

不過今場中立場

支持火車直轟客勝

對左一鋪蛇

不回飛就火車頭啦

係咪入曬gp?

我又想入

3K上30K!!!

火車頭2.5大

平時講野個班潛曬

跟

勁共

2/2.5

頭場鬼到唔敢買

半大

頭場準備轉盤

勁共勁共 車埋啲尾數落去玩下

一齊嗌!!

殺他死神巴打買乜？

直屌2.5

亞冠鬼到唔敢買

dllm 2.11

2.5b 客勝大船

勁共勁共~3.1客落到2.75

覺得一陣會轉平手盤

想追主盤 但算喇 唔買咁多亞冠

頭場0:3
大波客勝大船開出
大家happy 好唔好

出面轉左

有無得入gp

火車頭

in火車頭we7
準備轟落下盤到

大波定火車頭穩呢

500 半大

出邊2/2.5大落到

我覺得都似開2.5b
但頭場剩係買注下盤算
少注玩吓頭場算

未入

下盤大波齊齊開 2:1 0:3

轉盤未呀

等緊佢轉平手盤

1:2

2:1 g持

始終覺得伊朗球隊勁過烏雞 買少少主fg叫下

火車頭2/2.5b 有冇同路

開始想要上盤

365 唔見呢場既

Same

上盤2.11》2.09

重心：塔斯干火車頭[0/+0.5]

索柏盤已買

2.5細

想要主了

伊朗野一要發力就會超勁

睇盤要主

上屆分組賽火車頭贏左一場only

一轉平手，索柏飛數多到

火車頭客勝

狗會唔會轉架啦

亞冠開主 唔洗度

狗會轉先驚

有

1.5細

一開波就尼角

全讓和

馬會下盤有幾多收幾多

0:0 1:0

火車頭大波

快入

有無link睇

集氣

盲買半大

似00 10
殺下盤 大波

即埸主平手回到2

365個主回飛回到

走地

上盤已死

比d信心

主應該入先

幫佢地gel緊下盤

上盤同志

主1:0

射門數

咁樣真係好咩

10完場

開2/2.5太毒啦...個個諗起碼有2輸半

有冇link

定d黎

半細

呢d波應該冇人會大注 屌都唔大力

兩隊5050

上盤加油

上盤 細波

乜多左咁多人上盤 隱性大船

大波

買左平時既半注睇下波

大波 nba

NBA

臨開波主盤D飛CLS

完半前1-0 完場前2-0

琴日臨訓買左皇馬下一隊入球串布拉加+1
2串1都冇2倍

大波有機會針

半細穩到

細波gel

真

勁共連波都冇射過

半大集氣

上盤好多攻勢

大波針哂未 準備義海價收飛

搭單收埋下盤飛

應該半1全3
我收

有冇主盤 100收

主盤貴D

收飛撚全面進場

主準備入波啦

半價收主盤2.11 上限500

大波只需5分鐘

主盤1.5倍賣比你
利申2.11

睇365 得主隊攻

準備入波

客隊係伊朗屌女屌到腳軟

一舖有冇入客

主隊你要入波

火車頭0射 淡定啦

邊個入都好啦 半大全大就針啦

老漢推車

火車開到伊朗咁遠都冇油喇

全大重有機
半大就

定啦 全大實有 半大就針啦

半主等收錢

係驚00

電動火車 唔洗油

冇電

3分鐘內會主入

半細gel得未

個99號中堅黎

快

大波jump

火車頭虛火黎

大奶奶呢

半0全0

失巴買左幾多

大波又收皮

呢下客直紅都得

連輸2日

主準備入

係馬會排緊隊了

43分鐘左右主會入
利申睇到五分鐘後既野

第三日了

半細gel得

今日第1推好危

唔中可以抖抖

成日話主準備入 燈撚到客入就屌柒你地

你隻係屎眼

留意返佢地買左咩

客差d....

個個都反手gel

佢係我徒弟 功力未夠

客隊單刀唔入 好撚彩

🚂

客撚死

入波呀屌

針既話 以後唔玩亞冠
好彩細注200蚊

Ching幾時找數 100蚊全gp同4季全gp呢

聽日有角玩都唔錯

今日馬會係咪收11點

大波jump
Feel到半0全3

仲要狙擊我

主還等什麼 時間已經不多

開個半主黎先啦

半和嫁啦

半細要 收錢了

定啦半0全3周時有

點解會睇錯 一定係尋日比我呀返搞到我d特異功能冇左

46-60分鐘0-1
76-90分鐘2-1

我估

無狙撃 但你呃手足買馬又點計

欺騙我對你既感情

所以我咪退隱江湖

找埋數先ok?

ok 追翻條數就找

屌我呀叔 佢尋晚一定借左我d特異功能呃蝦條

希望啦但係睇個勢jump duck

失巴你幾多歲 見你負緊二百幾k

賭小左個0

2X 定啦 暫放係狗會到保管先

邊度跌低邊度起返身

半0全3

我要搵方法拎返d特異功能

咁後生

火車頭近況好似幾猛

20 負左40k

唔中即係我功力全失

實有

19 最多負70k
而追左少少
- 55k

你地有計住...

正常都輸到唔記得

到底我輸左幾多

等你派我

大波已死

點會五記得

3000分開始入坑

依場無波就要食一個月杯面

頭關-1有阻力

100蚊一分 好似係

邊到check?

我望住我張卡 都唔知輸幾多

新一年我希望我可以認真少少玩hkjc 呢隻game 少d課金

1888

原來我輸得1500 星期三追返

大概有個數掛

沖個涼之後希望見到2-0

拎左幾年銀卡
冇玩一排
卡都唔比我

每次update

今年課少左 而家先千幾分...
你咁快賭左60萬

投注額姐
一場沒角大角細互補都投左兩次

最經典有晚派彩十萬幾 結餘37.5

1:0

goal!!!!!!!!!!!!

我到底點撚樣買

大波波

又係下半一開就入

我都明....張卡害人不淺

火車出軌道

偷偷地買左半主

閪亞盃

紅卡都未有係咪冇得睇...
要等馬會邀請？

NBA 上呀

呢排買六仔覺得好有用

係

係，傳聞一年賭60萬就有

主盤求你頂住

有卡先有得睇分
紅卡係最低

下半場一出黎主隊已經有3次入波機會

4:0先gel

我用黎比同事買六仔

唔敢比同事知

身邊冇人知我賭錢

大波 加油

我都唔想比人知 尤其女朋友

以為我淨係買六合彩

主fg cashed

我貼左係locker 係自己冇用過..

已經唔係身邊既人 因為知左

所以我放係公司....

買金多寶

主好生猛

-2得唔得

頭場客隊反cup叫爆區

其實買個刻就知要中了

佢地金多寶自動拎去買 問都唔問

派利是比你未

上呀!!!

岩岩見大家講到興起 上馬會網睇下
自己原來銀卡

客上力

火車頭係咪開半場和

屌你老母 火車頭 食屎啦屌

大戶
人如其名
快派我利是

客盤+1

有冇其他好換

呢度咁多大戶

馬會網邊度睇？

我紅卡 冇野好換
細戶一名

掛住吹水 1-0都未沖涼
沖完要2-0

火車頭個前鋒仲廢過陳7

塔什乾火車頭點解上場可以大炒5-0

對面廢同埋主場

火車頭fg已輸
垃圾

佢上年6場贏一場

利迷 係咪可以去搞事

2/2.5b 針

要1:1啦

火車頭快手追和啦

火車追和味

客隊 啪啪啪 客隊 啪啪啪

9月計

主隊用水泥gel頭

幾十萬都輸得

D阿叔買馬都有

兩隊都狗黎

你都係銀卡啦 我仲負數 有咩用

自己住 我條女冇信箱鎖匙

訓醒主就入左波 fatfat

沖個涼先 沖完客好cup

30分鐘入兩球 可以嗎

可以 主入

未收過卡
前排有打去cs問過下有冇 到依家都冇覆
係登入馬會個網上客戶中心先知
2017係賭得幾大既 高鋒時候贏狗會2xxk
沉唔住氣輸突十萬 仲追緊數

艾杜要轉半一啦

20:30 65 索柏阿罕 1-0 塔什乾火車頭
1-1叫爆區

紫蛇比條路行下

你係咪停左收廣告

普通藍個張 依張緊係有
只係未收過優越卡

預計80-90分鐘會有兩粒

正宗波po去左邊

主?

冇左好耐

一客一主

執柒左啦

進球plz

有無人記得b哥 去左邊
唔係賣料b

Bettingor?

好似冇賭啦，十幾萬都輸番落去

客隊 入未呀屌你
是咪又要屌晒你十八代先肯杯

Yes

輸哂 ?

主plz one more

艾加拉法fg 搏火焰射球一開波射死佢

都算係

連閪大注好快輸晒

下盤2.22

有盤我想買艾加拉法..

我都係 但追緊

火車頭快手絕殺反CUP埋

出邊準備半一啦

上盤頂實

Jump sin

主屌多甩啦

大波都可以一戰

下盤

學緊睇大細盤....而家唔叻

應該11完場啦 輸半

沖完涼都未2-0

你地贏完就推？
我慣左平注

塔什乾火車頭追和未

索柏亞漢fg 1.87x1000
艾加拉法fg 870x1.95

g

火車頭追和未

IFC見

不了
利是錢推晒落主

火車頭唔入就俾人數多兩粒啦

上樓機會 阿爾0-0@21

1:0 完

快撚啲啦火車頭我屌你老母

1:1未

火車頭入呀

塔什乾火車頭睇黎聽等到90分鍾先入
等你無得追

快撚啲啦 勁共勁共

1.63 真係買唔落手...

艾杜升番1.70啦

可能等下場先入 等下一隊冇得追

有冇人知馬會刪門未

阿爾華達 半細 @1.7

早買早享受....都話呢場唔應該讓平半..

引客

頭關應該gg 希望其餘三關順利

我都係驚呢樣

唔通今晚亞冠兩場下盤兩場上盤

客球球都飛機

比人入

艾杜初盤點都讓人平半低水，有信心既

1:0完啦 就快收錢
爽

仲買半細？

補5

平半低水引客味濃

5分鐘 入多粒都好

補時絕殺無仇報

火車頭2.0

所以我3串4..

入多粒比我輸半啦

主ng

我2串1, 求輸半

2:0!!!!!!!!!!!!

劇本 火車頭94有角球 谷埋個龍上去 主隊輕鬆射空門

玩完

入多左粒

20

索2:0

一講就入

重心：艾杜哈尼[0/-0.5］

2:1未

仲有幾分鐘 希望過左一關先

唔撚早d入 屌你老母

主-1 Goal!!!

2:0

主能夠

輸半 好彩

好左彩買左2/2.5死唔去

直插－1

4串11 巴打

火車頭入未

你想我贏派你 定你贏派我

高水上盤cashed
過關準備

我gun jor domdom你 希望至少贏兩關

-1 cashed

有冇直播巴打講下點入

我都係咁等

角球開比條友單刀射入

放心 會中四關

你地贏 派我

艾杜依場真半大全大1啦

右腳腳面拉弓

高水上盤